<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Métodos | Eviction Lab on Eviction Lab</title>
    <link>/es/methods/</link>
    <description>Recent content in Métodos | Eviction Lab on Eviction Lab</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Sun, 19 Nov 2017 20:43:49 -0800</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="/es/methods/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>¿Qué es Eviction Lab?</title>
      <link>/es/methods/page-content/102-what-is/</link>
      <pubDate>Sun, 19 Nov 2017 20:43:49 -0800</pubDate>
      
      <guid>/es/methods/page-content/102-what-is/</guid>
      <description>Eviction Lab es una organización de investigación dedicada a estudiar la prevalencia, las causas y las consecuencias del desalojo. La base de datos que ha creado representa la mayor acumulación de registros judiciales de los EE. UU. relacionados con el desalojo compilado hasta ahora.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>¿Qué datos ha recolectado Eviction Lab?</title>
      <link>/es/methods/page-content/110-what-data/</link>
      <pubDate>Sun, 19 Nov 2017 20:43:49 -0800</pubDate>
      
      <guid>/es/methods/page-content/110-what-data/</guid>
      <description>Los datos que recolectamos están compuestos por registros formales de desalojo de 48 estados y el Distrito de Columbia. Los registros de desalojo incluyen información relacionada con un caso judicial de desalojo, como los nombres del acusado y del demandante, la dirección del acusado, la información del juicio monetario y un resultado para el caso.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>¿Estos son todos los desalojos que han tenido lugar?</title>
      <link>/es/methods/page-content/120-all-evictions/</link>
      <pubDate>Sun, 19 Nov 2017 20:43:49 -0800</pubDate>
      
      <guid>/es/methods/page-content/120-all-evictions/</guid>
      <description>No. Los desalojos pueden ocurrir fuera de la sala del tribunal, como cuando los propietarios les pagan a inquilinos para que se vayan o ejecuten cierres patronales ilegales. Existe alguna evidencia de que los &amp;ldquo;desalojos informales&amp;rdquo; son más comunes que los desalojos &amp;ldquo;formales&amp;rdquo; ordenados por la corte. Los desalojos informales no se capturan en nuestro conjunto de datos.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>¿Cómo recolectaron los datos?</title>
      <link>/es/methods/page-content/130-how-collected/</link>
      <pubDate>Sun, 19 Nov 2017 20:43:49 -0800</pubDate>
      
      <guid>/es/methods/page-content/130-how-collected/</guid>
      <description>Primero, solicitamos un informe general de los casos directamente de los tribunales. Estos informes incluyen toda la información registrada relacionada con casos relacionados con el desalojo. En segundo lugar, llevamos a cabo la recopilación de registros automatizada desde portales en línea, a través de los protocolos de análisis de texto y web scraping.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>¿De dónde vienen los datos?</title>
      <link>/es/methods/page-content/140-whence-data/</link>
      <pubDate>Sun, 19 Nov 2017 20:43:49 -0800</pubDate>
      
      <guid>/es/methods/page-content/140-whence-data/</guid>
      <description>Hemos acumulado más de 80 millones de registros relacionados con el desalojo. Eviction Lab recopiló directamente registros judiciales de 13 estados. Pero muchos estados no centralizaron sus datos de desalojo o no estaban dispuestos a divulgar esta información. En consecuencia, Eviction Lab luego compró conjuntos de datos más completos de registros públicos de desalojo de dos compañías: LexisNexis Risk Solutions y American Information Research Services Inc.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>¿Qué es la diferencia entre la tasa de presentación y la tasa de desalojo?</title>
      <link>/es/methods/page-content/150-filing-vs-rate/</link>
      <pubDate>Sun, 19 Nov 2017 20:43:49 -0800</pubDate>
      
      <guid>/es/methods/page-content/150-filing-vs-rate/</guid>
      <description>Una &amp;ldquo;tasa de presentación&amp;rdquo; es la proporción del número de desalojos presentados en un área al número de hogares ocupados por inquilinos en esa área. Una &amp;ldquo;tasa de desalojo&amp;rdquo; es el subconjunto de las viviendas que recibieron una sentencia de desalojo en la que se ordenó a los inquilinos que se fueran.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>¿Cómo calcularon la tasa de presentación/desalojo?</title>
      <link>/es/methods/page-content/160-calculate-rate/</link>
      <pubDate>Sun, 19 Nov 2017 20:43:49 -0800</pubDate>
      
      <guid>/es/methods/page-content/160-calculate-rate/</guid>
      <description>Para el denominador de nuestra tasa, utilizamos el número de hogares que alquilan en cada área. La información sobre el número de viviendas para inquilinos en un área proviene del Censo de los EE. UU. y de las estimaciones demográficos de ESRI Business Analyst.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>¿Cómo prepararon los datos? </title>
      <link>/es/methods/page-content/170-cleaning/</link>
      <pubDate>Sun, 19 Nov 2017 20:43:49 -0800</pubDate>
      
      <guid>/es/methods/page-content/170-cleaning/</guid>
      <description>Para crear las mejores estimaciones, todos los datos que obtuvimos fueron sometidos a un riguroso protocolo de limpieza. Esto incluyó el formateo de los datos para que cada observación representara un hogar; limpiar y estandarizar los nombres y direcciones; y soltando casos duplicados. Los detalles de este proceso se pueden encontrar en el Informe de metodología (PDF).</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>¿Cómo pudieron determinar la cantidad de desalojos en cada vecindario?</title>
      <link>/es/methods/page-content/180-how-number-evictions/</link>
      <pubDate>Sun, 19 Nov 2017 20:43:49 -0800</pubDate>
      
      <guid>/es/methods/page-content/180-how-number-evictions/</guid>
      <description>Los registros de desalojo contienen direcciones. Teníamos estas direcciones geocodificadas y unidas espacialmente por el Environmental Systems Research Institute (ESRI). Este proceso nos permitió unir cada registro de dirección a una latitud y una longitud. Luego, al superponer los límites geográficos sobre estos puntos, podemos observar cuántos desalojos tuvieron lugar en esa área.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Para las regiones en las cuales no tenían datos completos, ¿cómo calcularon la tasa de desalojo?</title>
      <link>/es/methods/page-content/190-estimate-rate/</link>
      <pubDate>Sun, 19 Nov 2017 20:43:49 -0800</pubDate>
      
      <guid>/es/methods/page-content/190-estimate-rate/</guid>
      <description>Usamos una práctica común para datos faltantes llamada &amp;ldquo;imputación&amp;rdquo;. Para obtener más información al respecto, consulte el Informe de metodología (PDF).</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>¿Cómo validaron sus estimaciones?</title>
      <link>/es/methods/page-content/200-validate/</link>
      <pubDate>Sun, 19 Nov 2017 20:43:49 -0800</pubDate>
      
      <guid>/es/methods/page-content/200-validate/</guid>
      <description>Vinculamos registros individuales de fuentes de datos superpuestas. A través de este procedimiento, determinamos que el contenido de los registros (por ejemplo, dirección, información de nombre) tenía una alta tasa de validez. Además, obtuvimos estadísticas de 27 estados, la ciudad de Nueva York, y el Distrito de Columbia que nos dieron números de casos archivados por año a nivel de condado.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>¿Pudiera leer un informe más completo sobre sus métodos?</title>
      <link>/es/methods/page-content/210-methods-report/</link>
      <pubDate>Sun, 19 Nov 2017 20:43:49 -0800</pubDate>
      
      <guid>/es/methods/page-content/210-methods-report/</guid>
      <description>Sí. Se puede descargar el informe completo (PDF) aquí.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>¿Y si tengo más preguntas?</title>
      <link>/es/methods/page-content/220-more-questions/</link>
      <pubDate>Sun, 19 Nov 2017 20:43:49 -0800</pubDate>
      
      <guid>/es/methods/page-content/220-more-questions/</guid>
      <description>Estamos aquí para ayudar. Favor de contactarnos por correo electrónico a research@evictionlab.org.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Métodos | Eviction Lab</title>
      <link>/es/methods/page-content/meta/</link>
      <pubDate>Sun, 19 Nov 2017 20:43:49 -0800</pubDate>
      
      <guid>/es/methods/page-content/meta/</guid>
      <description></description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>