<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Sobre Nosotros | Eviction Lab on Eviction Lab</title>
    <link>/es/about/</link>
    <description>Recent content in Sobre Nosotros | Eviction Lab on Eviction Lab</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Sun, 19 Nov 2017 20:43:49 -0800</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="/es/about/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Introducción</title>
      <link>/es/about/page-content/page-text/introduction/</link>
      <pubDate>Sun, 26 Nov 2017 03:54:30 +0000</pubDate>
      
      <guid>/es/about/page-content/page-text/introduction/</guid>
      <description>Hoy en día, la mayoría de las familias pobres que alquilan en Estados Unidos gastan más de la mitad de sus ingresos en costos de vivienda, y el desalojo está transformando sus vidas. Sin embargo, se sabe poco sobre la prevalencia, las causas y las consecuencias de la inseguridad de vivienda.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Graham MacDonald</title>
      <link>/es/about/page-content/citizen-researchers/graham-macdonald/</link>
      <pubDate>Sun, 26 Nov 2017 03:46:25 +0000</pubDate>
      
      <guid>/es/about/page-content/citizen-researchers/graham-macdonald/</guid>
      <description></description>
    </item>
    
    <item>
      <title>El trasfondo</title>
      <link>/es/about/page-content/page-text/background/</link>
      <pubDate>Sun, 26 Nov 2017 03:54:30 +0000</pubDate>
      
      <guid>/es/about/page-content/page-text/background/</guid>
      <description>Matthew Desmond comenzó a estudiar vivienda, pobreza y desalojo en 2008, viviendo y trabajando junto a inquilinos pobres y sus propietarios en Milwaukee, Wisconsin. Al combinar el trabajo de campo etnográfico con originales análisis estadísticos, Desmond descubrió que el desalojo era increíblemente frecuente en las comunidades de bajos ingresos y funcionaba como una causa, no solo como una condición, de la pobreza.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Nuestro trabajo</title>
      <link>/es/about/page-content/page-text/work/</link>
      <pubDate>Sun, 26 Nov 2017 03:54:30 +0000</pubDate>
      
      <guid>/es/about/page-content/page-text/work/</guid>
      <description>A través de este sitio web, Eviction Lab ha hecho públicos y accesibles los datos de desalojo a nivel nacional. Esperamos que esta información sea utilizada por los políticos, los organizadores de la comunidad, los periodistas, los educadores, las organizaciones sin fines de lucro, los estudiantes y los ciudadanos interesados en comprender más acerca de la vivienda, el desalojo y la pobreza en sus propios barrios.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Kyle Nelson</title>
      <link>/es/about/page-content/citizen-researchers/kyle-nelson/</link>
      <pubDate>Sun, 26 Nov 2017 03:46:25 +0000</pubDate>
      
      <guid>/es/about/page-content/citizen-researchers/kyle-nelson/</guid>
      <description></description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Aaron Dulles, esq.</title>
      <link>/es/about/page-content/citizen-researchers/aaron-dulles/</link>
      <pubDate>Sun, 26 Nov 2017 03:46:25 +0000</pubDate>
      
      <guid>/es/about/page-content/citizen-researchers/aaron-dulles/</guid>
      <description></description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Tim Thomas</title>
      <link>/es/about/page-content/citizen-researchers/tim-thomas/</link>
      <pubDate>Sun, 26 Nov 2017 03:46:25 +0000</pubDate>
      
      <guid>/es/about/page-content/citizen-researchers/tim-thomas/</guid>
      <description></description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Flatland—KCPT</title>
      <link>/es/about/page-content/citizen-researchers/flatland-kc/</link>
      <pubDate>Sun, 26 Nov 2017 03:46:25 +0000</pubDate>
      
      <guid>/es/about/page-content/citizen-researchers/flatland-kc/</guid>
      <description></description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Oksana Mironova &amp; Thomas J. Waters</title>
      <link>/es/about/page-content/citizen-researchers/oksana/</link>
      <pubDate>Sun, 26 Nov 2017 03:46:25 +0000</pubDate>
      
      <guid>/es/about/page-content/citizen-researchers/oksana/</guid>
      <description></description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Jonathan Pyle</title>
      <link>/es/about/page-content/citizen-researchers/jonathan-pyle/</link>
      <pubDate>Sun, 26 Nov 2017 03:46:25 +0000</pubDate>
      
      <guid>/es/about/page-content/citizen-researchers/jonathan-pyle/</guid>
      <description></description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Terry Cannon</title>
      <link>/es/about/page-content/citizen-researchers/terry-cannon/</link>
      <pubDate>Sun, 26 Nov 2017 03:46:25 +0000</pubDate>
      
      <guid>/es/about/page-content/citizen-researchers/terry-cannon/</guid>
      <description></description>
    </item>
    
    <item>
      <title>James Minton</title>
      <link>/es/about/page-content/web-team-bios/james-minton/</link>
      <pubDate>Sun, 26 Nov 2017 00:40:16 +0000</pubDate>
      
      <guid>/es/about/page-content/web-team-bios/james-minton/</guid>
      <description>James Minton es diseñador y desarrollador web comprometido con proyectos centrados en el servicio público y la justicia social. Es licenciado en fotografía, artes multimedia y psicología. Los proyectos más recientes incluyen el trabajo en el sitio web de la Facultad de Medicina de la Universidad de Nueva York y el desarrollo de Justshelter.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>ABBY BAJUNIEMI</title>
      <link>/es/about/page-content/web-team-bios/abby-bajuniemi/</link>
      <pubDate>Fri, 24 Nov 2017 17:49:52 -0800</pubDate>
      
      <guid>/es/about/page-content/web-team-bios/abby-bajuniemi/</guid>
      <description>Abby Bajuniemi es ex-profesora visitante de lingüística y español en Macalester College. Completó un doctorado en Literaturas, Culturas y Lingüística Hispánicas y Lusófonas en la Universidad de Minnesota, donde sus intereses de investigación se centraron en la adquisición del lenguaje y la sociolingüística. Ella traduce ese amor de la estructura del lenguaje y la enseñanza en una pasión por la accesibilidad y la inclusión en el diseño y el contenido.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>NOELE LUSANO</title>
      <link>/es/about/page-content/web-team-bios/noele-lusano/</link>
      <pubDate>Thu, 23 Nov 2017 17:52:48 -0800</pubDate>
      
      <guid>/es/about/page-content/web-team-bios/noele-lusano/</guid>
      <description>Noele es diseñadora visual y fotógrafa con más de 10 años de experiencia diseñando para la web, especializada en branding, dirección creativa, diseño de interfaz de usuario y desarrollo de productos. Estudió fotografía y diseño en el London College of Communication. Dada a complejos problemas de diseño que buscan mejorar la calidad de vida, ha contribuido a una serie de proyectos y rediseños en tecnología y comercio electrónico, y recientemente proyectos sin fines de lucro.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Lane Olson</title>
      <link>/es/about/page-content/web-team-bios/lane-olson/</link>
      <pubDate>Thu, 23 Nov 2017 01:56:53 +0000</pubDate>
      
      <guid>/es/about/page-content/web-team-bios/lane-olson/</guid>
      <description>Lane Olson tiene una Licenciatura en Ciencias de la computación, con distinción, de la Universidad de Alberta. Con casi dos décadas de experiencia en diseño y desarollo web, Lane ha creado experiencias interactivas para galerías de arte, universidades y cursos en línea altamente aclamados. A través de su trabajo previo de creación de visualizaciones de datos y mapas para cursos en línea, como Mountains 101 y Indigenous Canada, Lane ha desarrollado un gran interés en crear herramientas interactivas que sean efectivas y fáciles de usar.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Patrick Sier</title>
      <link>/es/about/page-content/web-team-bios/patrick-sier/</link>
      <pubDate>Tue, 21 Nov 2017 17:58:39 -0800</pubDate>
      
      <guid>/es/about/page-content/web-team-bios/patrick-sier/</guid>
      <description>Patrick recibió una Licenciatura en Artes en la política pública de la Universidad de Michigan. Este fondo ha informado su trabajo como desarrollador web, creando recientemente herramientas para evaluaciones y paneles de control interactivos en un centro de investigación universitario. Tiene experiencia en visualización y análisis de datos, así como proyectos de tecnología cívica que involucran los derechos de inquilinos y el sistema de justicia.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Christopher Groskopf</title>
      <link>/es/about/page-content/web-team-bios/chris-groskopf/</link>
      <pubDate>Tue, 21 Nov 2017 17:58:39 -0800</pubDate>
      
      <guid>/es/about/page-content/web-team-bios/chris-groskopf/</guid>
      <description>Christopher Groskopf es periodista e ingeniero de software que vive en los bosques de pinos del este de Texas. Para Eviction Lab, Chris prestó su experiencia en diseño de información y programación para la creación de nuestra estrategia de mapeo de desalojos, así como la contratación de talento técnico. Actualmente está creando herramientas para resolver problemas con datos públicos en Enigma.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Jonny Miller</title>
      <link>/es/about/page-content/web-team-bios/jonny-miller/</link>
      <pubDate>Mon, 20 Nov 2017 18:43:11 -0800</pubDate>
      
      <guid>/es/about/page-content/web-team-bios/jonny-miller/</guid>
      <description>Jonny aporta al equipo más de 17 años de experiencia en los campos de desarrollo web, diseño, UI / UX y gestión de proyectos. Anteriormente trabajó con uno de los proveedores de educación en línea más grandes del oeste de Canadá, donde fue el líder del equipo UI / UX y un desarrollador web milusos.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Natalie Repetto</title>
      <link>/es/about/page-content/web-team-bios/natalie-repetto/</link>
      <pubDate>Thu, 23 Nov 2017 17:52:48 -0800</pubDate>
      
      <guid>/es/about/page-content/web-team-bios/natalie-repetto/</guid>
      <description>Natalie estudió economía y sociología en Mills College en Oakland, donde recibió su licenciatura en Análisis Político, Legal y Económico. Con más de una década trabajando en una variedad de industrias, desde bienes raíces y ventas hasta finanzas y organizaciones sin fines de lucro, Natalie comprende la importancia de la eficiencia y la gestión efectiva.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Matthew Desmond</title>
      <link>/es/about/page-content/research-team-bios/matthew-desmond/</link>
      <pubDate>Sun, 26 Nov 2017 03:54:30 +0000</pubDate>
      
      <guid>/es/about/page-content/research-team-bios/matthew-desmond/</guid>
      <description>Matthew Desmond es el Maurice P. During Profesor en el departamento de sociología en la universidad de Princeton. Después de recibir su Ph.D. en 2010 de la Universidad de Wisconsin en Madison, se unió a la Sociedad de Becarios de Harvard como Junior Fellow. Es autor de cuatro libros, entre ellos Evicted: Poverty and Profit in the American City (2016), que ganó el Premio Pulitzer, el Premio del Círculo de Críticos del Libro Nacional y la Medalla Carnegie, y el Premio PEN / John Kenneth Galbraith por Libros de No Ficción.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Helena Najm</title>
      <link>/es/about/page-content/research-team-bios/helena-najm/</link>
      <pubDate>Sun, 26 Nov 2017 03:50:19 +0000</pubDate>
      
      <guid>/es/about/page-content/research-team-bios/helena-najm/</guid>
      <description>Helena received her HBSc from the University of Toronto in 2017, and graduated from Columbia University&amp;rsquo;s MA in Global Thought program in 2019. She has worked at the nexus of health, politics and social inequality in academic and public service capacities, and is broadly interested in researching social welfare policy, urban inequality, citizenship and social stratification.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Anne Kat Alexander</title>
      <link>/es/about/page-content/research-team-bios/anne-kat/</link>
      <pubDate>Sun, 26 Nov 2017 03:46:25 +0000</pubDate>
      
      <guid>/es/about/page-content/research-team-bios/anne-kat/</guid>
      <description>Anne Kat is a recent graduate of Brandeis University, where she received a BA in English and Creative Writing. She is the Faculty Assistant in the Eviction Lab. Her bachelor&amp;rsquo;s thesis considered issues of chronic low mood and hopelessness in early modern poetry, which may be why she sticks to reading murder mysteries and YA these days.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Alieza Durana</title>
      <link>/es/about/page-content/research-team-bios/alieza-durana/</link>
      <pubDate>Sun, 26 Nov 2017 03:46:25 +0000</pubDate>
      
      <guid>/es/about/page-content/research-team-bios/alieza-durana/</guid>
      <description>Alieza Durana is a journalist and media impact expert helping to increase the reach and impact of stories. Her passion for addressing social and income inequalities has taken her around the world in pursuit of the data and stories that can move policy and culture forward. She writes and leads media strategy for The Eviction Lab in partnership with the Economic Hardship Reporting Project.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>LAVAR EDMONDS</title>
      <link>/es/about/page-content/research-team-bios/lavar-edmonds/</link>
      <pubDate>Sun, 26 Nov 2017 03:53:19 +0000</pubDate>
      
      <guid>/es/about/page-content/research-team-bios/lavar-edmonds/</guid>
      <description>Lavar Edmonds recibió una Licenciatura en Ciencias en economía de la Universidad de Mary Washington y una maestría en Política de Educación de la Universidad de Pennsylvania. Guiado por experiencias como maestro de matemáticas en una escuela secundaria, su experiencia incluye el uso de métodos cuantitativos y &amp;ldquo;big data&amp;rdquo; (datos masivos) para estudiar las desigualdades sociales omnipresentes, particularmente en la educación.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Joe Fish</title>
      <link>/es/about/page-content/research-team-bios/joe-fish/</link>
      <pubDate>Sun, 26 Nov 2017 03:46:25 +0000</pubDate>
      
      <guid>/es/about/page-content/research-team-bios/joe-fish/</guid>
      <description>Joe received his bachelor’s degree in Economics and Applied Math from Macalester College. A San Francisco native, his senior thesis used a survival analysis framework to explore the effect of zip code level tech growth on San Francisco eviction rates. As a researcher, he hopes to establish causal relationships between the effects of wealth consolidation and income inequality on eviction rates.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Ashley Gromis</title>
      <link>/es/about/page-content/research-team-bios/ashley-gromis/</link>
      <pubDate>Sun, 26 Nov 2017 03:52:04 +0000</pubDate>
      
      <guid>/es/about/page-content/research-team-bios/ashley-gromis/</guid>
      <description>Ashley se unió al Eviction Lab como Investigadora Asociada de Posgrado después de completar su doctorado en sociología en la Universidad de California, Los Ángeles. Su investigación de tesis examinó la formación y las consecuencias de la agrupación espacial de niños con exenciones no médicas a los requisitos de vacunas escolares en California.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Peter Hepburn</title>
      <link>/es/about/page-content/research-team-bios/peter-hepburn/</link>
      <pubDate>Sun, 26 Nov 2017 03:46:25 +0000</pubDate>
      
      <guid>/es/about/page-content/research-team-bios/peter-hepburn/</guid>
      <description>Peter se unió al Eviction Lab como Especialista Profesional Asociado después de completar su doctorado en Sociología y Demografía en la Universidad de California, Berkeley. La investigación de Peter examina las formas en que las prácticas de empleo y las políticas públicas afectan a los niños y las familias de bajos ingresos.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Aparna Howlader</title>
      <link>/es/about/page-content/research-team-bios/aparna-howlader/</link>
      <pubDate>Sun, 26 Nov 2017 03:46:25 +0000</pubDate>
      
      <guid>/es/about/page-content/research-team-bios/aparna-howlader/</guid>
      <description>Aparna completed her Ph.D. at the Department of Agricultural and Consumer Economics at the University of Illinois at Urbana-Champaign. Her dissertation research studies the relationship between land conservation policies and economic development. A large part of her current research is devoted to studying the extent to which early land conservation policies in the USA affect later economic and environmental conditions in the Great Plains.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Katie Krywokulski</title>
      <link>/es/about/page-content/research-team-bios/katie-krywokulski/</link>
      <pubDate>Wed, 14 Mar 2018 03:50:19 +0000</pubDate>
      
      <guid>/es/about/page-content/research-team-bios/katie-krywokulski/</guid>
      <description>Katie recibió una maestría en Lengua y Literatura Inglesa de la Universidad de Chicago en 2016. Sus intereses de investigación incluyeron la religión y la historia literaria del consentimiento de los Estados Unidos en los siglos XVIII y XIX. Ella enseñó cursos titulados &amp;ldquo;Muerte y muerte en los comienzos de América&amp;rdquo; y &amp;ldquo;Mujeres poseídas: religión, género y sexualidad,&amp;rdquo; así como clases de escritura de primer año.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Renee Louis</title>
      <link>/es/about/page-content/research-team-bios/renee-louis/</link>
      <pubDate>Sun, 26 Nov 2017 03:46:25 +0000</pubDate>
      
      <guid>/es/about/page-content/research-team-bios/renee-louis/</guid>
      <description>Renee receiving her B.A. from Princeton University where she concentrated in Sociology and received a certificate in Statistics and Machine Learning. Her undergraduate research endeavors ranged from examining nonprofit Twitter behavior, analyzing attitudes towards inequality across forty years of survey data, as well as studying the experiences of student dining hall workers on campus.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Ndidi Anekwe</title>
      <link>/es/about/page-content/student-researcher-bios/anekwe-ndidi/</link>
      <pubDate>Sun, 26 Nov 2017 03:46:25 +0000</pubDate>
      
      <guid>/es/about/page-content/student-researcher-bios/anekwe-ndidi/</guid>
      <description>Ndidi is a junior at Princeton University concentrating in the Woodrow Wilson School and pursuing certificates in the Global Health Program and African American Studies. On campus, she serves as Co-Vice President of Insure Jersey, and volunteers with the HomeFront Health Initiative and Students for Prison Education and Reform (SPEAR). In her free time, she enjoys singing with the Trego ensemble.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Sean Duncan</title>
      <link>/es/about/page-content/student-researcher-bios/duncan-sean/</link>
      <pubDate>Sun, 26 Nov 2017 03:46:25 +0000</pubDate>
      
      <guid>/es/about/page-content/student-researcher-bios/duncan-sean/</guid>
      <description>Sean is a fourth year computer science student at Princeton University. On campus, he is a member of the varsity men’s Water Polo team and a swim instructor for Princeton University Aquatics. In his free time, he enjoys listening to/discovering new music and spending time outdoors. As a student researcher, he hopes to assist in further uncovering inequalities to the accessibility of affordable, quality rental housing.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Henry Gomory</title>
      <link>/es/about/page-content/student-researcher-bios/gomory-henry/</link>
      <pubDate>Sun, 26 Nov 2017 03:46:25 +0000</pubDate>
      
      <guid>/es/about/page-content/student-researcher-bios/gomory-henry/</guid>
      <description>Henry es estudiante de doctorado de primer año en Sociología y Política Social en la Universidad de Princeton. Se graduó de la Universidad de Harvard en 2017 con una licenciatura en Sociología y una especialización en Estadística. Para su tesis de pregrado, estudió cómo las ciudades estadounidenses se volvieron inaccesibles para muchos inquilinos y las consecuencias que eso ha tenido para la vida social en comunidades cargadas de rentas.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>James Hendrickson</title>
      <link>/es/about/page-content/student-researcher-bios/james-hendrickson/</link>
      <pubDate>Sun, 26 Nov 2017 03:50:19 +0000</pubDate>
      
      <guid>/es/about/page-content/student-researcher-bios/james-hendrickson/</guid>
      <description>James is a graduate of the University of Michigan, where he obtained a B.A. in Public Policy with a focus on Applied Statistics and Labor Policy. He has worked for several public interest research and advocacy groups, such as the ACLU and the Economic Growth Institute, where he developed a deep interest in the intersection of statistical analysis and policy.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Gracie Himmelstein</title>
      <link>/es/about/page-content/student-researcher-bios/himmelstein-gracie/</link>
      <pubDate>Sun, 26 Nov 2017 03:46:25 +0000</pubDate>
      
      <guid>/es/about/page-content/student-researcher-bios/himmelstein-gracie/</guid>
      <description>Gracie is a doctoral candidate in Demography and Social Policy at Princeton University, and a medical student at Mount Sinai School of Medicine. She graduated with an AB from Princeton in 2012 in Public Policy and International Affairs. Gracie studies health disparities, and how social inequality is reflected in, and perpetuated by, the health care system.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Lillian Leung</title>
      <link>/es/about/page-content/student-researcher-bios/lillian-leung/</link>
      <pubDate>Sun, 26 Nov 2017 03:48:38 +0000</pubDate>
      
      <guid>/es/about/page-content/student-researcher-bios/lillian-leung/</guid>
      <description>Lillian is a first-year doctoral student in Sociology and Social Policy at Princeton University. She graduated in 2017 from New York University’s Stern School of Business, where she studied Economics and Global Business. Prior to her graduate studies, Lillian was a research specialist at the Eviction Lab, where she helped collect, clean, and analyze eviction records.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Matt Mleczko</title>
      <link>/es/about/page-content/student-researcher-bios/mleczko-matt/</link>
      <pubDate>Sun, 26 Nov 2017 03:46:25 +0000</pubDate>
      
      <guid>/es/about/page-content/student-researcher-bios/mleczko-matt/</guid>
      <description>Matt is a doctoral student in Population Studies and Social Policy at Princeton University. He graduated with his B.A. in Economics and Political Science from the University of Notre Dame in 2015. Before beginning his studies at Princeton, Matt worked as a research assistant and programmer at Mathematica Policy Research, where he developed an interest in housing policy and segregation.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Scott Overbey</title>
      <link>/es/about/page-content/student-researcher-bios/overbey-scott/</link>
      <pubDate>Sun, 26 Nov 2017 03:46:25 +0000</pubDate>
      
      <guid>/es/about/page-content/student-researcher-bios/overbey-scott/</guid>
      <description>Scott Overbey is a junior in the Economics Department at Princeton University pursuing certificates in Statistics/Machine Learning, Political Economy, and Urban Studies. His research interests generally cover poverty, housing, and public finance in the United States and what government, specifically at a local level, can do to address social ills. As a proud Cincinnati native, he hopes to use this research to impact local policy making in his hometown.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>MaryAnn Placheril</title>
      <link>/es/about/page-content/student-researcher-bios/placheril-maryann/</link>
      <pubDate>Sun, 26 Nov 2017 03:46:25 +0000</pubDate>
      
      <guid>/es/about/page-content/student-researcher-bios/placheril-maryann/</guid>
      <description>MaryAnn is a junior in the Woodrow Wilson School, pursuing certificates in African American Studies and Statistics and Machine Learning. On campus, she is on the board of the Princeton Student Events Committee and is the Executive Director of Princeton Model Congress. She’s interested in issues of homelessness, tenant rights, and broadly in the intersection of statistics and the law.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Devin Q. Rutan</title>
      <link>/es/about/page-content/student-researcher-bios/rutan-devin/</link>
      <pubDate>Sun, 26 Nov 2017 03:50:19 +0000</pubDate>
      
      <guid>/es/about/page-content/student-researcher-bios/rutan-devin/</guid>
      <description>Devin Q. Rutan es estudiante doctoral de primer año en el Departamento de Sociología de Princeton y está afiliado a la Oficina de Investigación de la Población. Le interesa la reproducción de la desigualdad espacial y la persistencia de la segregación residencial. En 2016, recibió una Licenciatura en Filosofía en Estudios Urbanos de la Universidad de Pittsburgh.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Naomi Shifrin</title>
      <link>/es/about/page-content/student-researcher-bios/shifrin-naomi/</link>
      <pubDate>Mon, 26 Nov 2018 03:50:19 +0000</pubDate>
      
      <guid>/es/about/page-content/student-researcher-bios/shifrin-naomi/</guid>
      <description>Naomi is a third-year undergraduate in the Sociology department, pursuing a certificate in the Center for Human Values. Prior to beginning at Princeton, she lived in Dakar, Senegal in a year of cultural immersion, fostering an interest in the relationship between development interventions and how they interact with the complexities of people’s lived experiences.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Gillian Slee</title>
      <link>/es/about/page-content/student-researcher-bios/slee-gillian/</link>
      <pubDate>Sun, 26 Nov 2017 03:46:25 +0000</pubDate>
      
      <guid>/es/about/page-content/student-researcher-bios/slee-gillian/</guid>
      <description>Gillian Slee es estudiante doctoral de primer año en Sociología y Política Social en la Universidad de Princeton. Se graduó de Harvard College en 2016 con un título en Estudios Sociales y una especialización en Psicología. En 2017, Gillian obtuvo su M.Phil. en Criminología en la Universidad de Cambridge, donde fue una Herchel Smith Harvard Scholar.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Michael Zhang</title>
      <link>/es/about/page-content/student-researcher-bios/zhang-michael/</link>
      <pubDate>Sun, 26 Nov 2017 03:46:25 +0000</pubDate>
      
      <guid>/es/about/page-content/student-researcher-bios/zhang-michael/</guid>
      <description>Michael Zhang is currently a post-doctoral researcher in the Department of Computer Science. He earned a PhD in statistics at the University of Texas at Austin in 2018.
His research interests include probabilistic machine learning, scalable computation, Bayesian non-parametrics and its applications to the social sciences.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>About Us | Eviction Lab</title>
      <link>/es/about/page-content/page-text/meta/</link>
      <pubDate>Sun, 19 Nov 2017 20:43:49 -0800</pubDate>
      
      <guid>/es/about/page-content/page-text/meta/</guid>
      <description>Agradecemos a los siguientes investigadores ciudadanos por ayudarnos a construir la primera base de datos nacional de desalojos de los Estados Unidos al proporcionar datos originales al Eviction Lab. Si desea compartir datos de desalojo con nosotros, envíe un correo electrónico a research@evictionlab.org.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>