<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>The Eviction Lab on Eviction Lab</title>
    <link>/es/</link>
    <description>Recent content in The Eviction Lab on Eviction Lab</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Sun, 19 Nov 2017 20:43:49 -0800</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="/es/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Introducción</title>
      <link>/es/about/page-content/page-text/introduction/</link>
      <pubDate>Sun, 26 Nov 2017 03:54:30 +0000</pubDate>
      
      <guid>/es/about/page-content/page-text/introduction/</guid>
      <description>Hoy en día, la mayoría de las familias pobres que alquilan en Estados Unidos gastan más de la mitad de sus ingresos en costos de vivienda, y el desalojo está transformando sus vidas. Sin embargo, se sabe poco sobre la prevalencia, las causas y las consecuencias de la inseguridad de vivienda.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Graham MacDonald</title>
      <link>/es/about/page-content/citizen-researchers/graham-macdonald/</link>
      <pubDate>Sun, 26 Nov 2017 03:46:25 +0000</pubDate>
      
      <guid>/es/about/page-content/citizen-researchers/graham-macdonald/</guid>
      <description></description>
    </item>
    
    <item>
      <title>El trasfondo</title>
      <link>/es/about/page-content/page-text/background/</link>
      <pubDate>Sun, 26 Nov 2017 03:54:30 +0000</pubDate>
      
      <guid>/es/about/page-content/page-text/background/</guid>
      <description>Matthew Desmond comenzó a estudiar vivienda, pobreza y desalojo en 2008, viviendo y trabajando junto a inquilinos pobres y sus propietarios en Milwaukee, Wisconsin. Al combinar el trabajo de campo etnográfico con originales análisis estadísticos, Desmond descubrió que el desalojo era increíblemente frecuente en las comunidades de bajos ingresos y funcionaba como una causa, no solo como una condición, de la pobreza.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Nuestro trabajo</title>
      <link>/es/about/page-content/page-text/work/</link>
      <pubDate>Sun, 26 Nov 2017 03:54:30 +0000</pubDate>
      
      <guid>/es/about/page-content/page-text/work/</guid>
      <description>A través de este sitio web, Eviction Lab ha hecho públicos y accesibles los datos de desalojo a nivel nacional. Esperamos que esta información sea utilizada por los políticos, los organizadores de la comunidad, los periodistas, los educadores, las organizaciones sin fines de lucro, los estudiantes y los ciudadanos interesados en comprender más acerca de la vivienda, el desalojo y la pobreza en sus propios barrios.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Kyle Nelson</title>
      <link>/es/about/page-content/citizen-researchers/kyle-nelson/</link>
      <pubDate>Sun, 26 Nov 2017 03:46:25 +0000</pubDate>
      
      <guid>/es/about/page-content/citizen-researchers/kyle-nelson/</guid>
      <description></description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Aaron Dulles, esq.</title>
      <link>/es/about/page-content/citizen-researchers/aaron-dulles/</link>
      <pubDate>Sun, 26 Nov 2017 03:46:25 +0000</pubDate>
      
      <guid>/es/about/page-content/citizen-researchers/aaron-dulles/</guid>
      <description></description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Tim Thomas</title>
      <link>/es/about/page-content/citizen-researchers/tim-thomas/</link>
      <pubDate>Sun, 26 Nov 2017 03:46:25 +0000</pubDate>
      
      <guid>/es/about/page-content/citizen-researchers/tim-thomas/</guid>
      <description></description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Flatland—KCPT</title>
      <link>/es/about/page-content/citizen-researchers/flatland-kc/</link>
      <pubDate>Sun, 26 Nov 2017 03:46:25 +0000</pubDate>
      
      <guid>/es/about/page-content/citizen-researchers/flatland-kc/</guid>
      <description></description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Oksana Mironova &amp; Thomas J. Waters</title>
      <link>/es/about/page-content/citizen-researchers/oksana/</link>
      <pubDate>Sun, 26 Nov 2017 03:46:25 +0000</pubDate>
      
      <guid>/es/about/page-content/citizen-researchers/oksana/</guid>
      <description></description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Jonathan Pyle</title>
      <link>/es/about/page-content/citizen-researchers/jonathan-pyle/</link>
      <pubDate>Sun, 26 Nov 2017 03:46:25 +0000</pubDate>
      
      <guid>/es/about/page-content/citizen-researchers/jonathan-pyle/</guid>
      <description></description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Terry Cannon</title>
      <link>/es/about/page-content/citizen-researchers/terry-cannon/</link>
      <pubDate>Sun, 26 Nov 2017 03:46:25 +0000</pubDate>
      
      <guid>/es/about/page-content/citizen-researchers/terry-cannon/</guid>
      <description></description>
    </item>
    
    <item>
      <title>James Minton</title>
      <link>/es/about/page-content/web-team-bios/james-minton/</link>
      <pubDate>Sun, 26 Nov 2017 00:40:16 +0000</pubDate>
      
      <guid>/es/about/page-content/web-team-bios/james-minton/</guid>
      <description>James Minton es diseñador y desarrollador web comprometido con proyectos centrados en el servicio público y la justicia social. Es licenciado en fotografía, artes multimedia y psicología. Los proyectos más recientes incluyen el trabajo en el sitio web de la Facultad de Medicina de la Universidad de Nueva York y el desarrollo de Justshelter.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>ABBY BAJUNIEMI</title>
      <link>/es/about/page-content/web-team-bios/abby-bajuniemi/</link>
      <pubDate>Fri, 24 Nov 2017 17:49:52 -0800</pubDate>
      
      <guid>/es/about/page-content/web-team-bios/abby-bajuniemi/</guid>
      <description>Abby Bajuniemi es ex-profesora visitante de lingüística y español en Macalester College. Completó un doctorado en Literaturas, Culturas y Lingüística Hispánicas y Lusófonas en la Universidad de Minnesota, donde sus intereses de investigación se centraron en la adquisición del lenguaje y la sociolingüística. Ella traduce ese amor de la estructura del lenguaje y la enseñanza en una pasión por la accesibilidad y la inclusión en el diseño y el contenido.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>NOELE LUSANO</title>
      <link>/es/about/page-content/web-team-bios/noele-lusano/</link>
      <pubDate>Thu, 23 Nov 2017 17:52:48 -0800</pubDate>
      
      <guid>/es/about/page-content/web-team-bios/noele-lusano/</guid>
      <description>Noele es diseñadora visual y fotógrafa con más de 10 años de experiencia diseñando para la web, especializada en branding, dirección creativa, diseño de interfaz de usuario y desarrollo de productos. Estudió fotografía y diseño en el London College of Communication. Dada a complejos problemas de diseño que buscan mejorar la calidad de vida, ha contribuido a una serie de proyectos y rediseños en tecnología y comercio electrónico, y recientemente proyectos sin fines de lucro.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Lane Olson</title>
      <link>/es/about/page-content/web-team-bios/lane-olson/</link>
      <pubDate>Thu, 23 Nov 2017 01:56:53 +0000</pubDate>
      
      <guid>/es/about/page-content/web-team-bios/lane-olson/</guid>
      <description>Lane Olson tiene una Licenciatura en Ciencias de la computación, con distinción, de la Universidad de Alberta. Con casi dos décadas de experiencia en diseño y desarollo web, Lane ha creado experiencias interactivas para galerías de arte, universidades y cursos en línea altamente aclamados. A través de su trabajo previo de creación de visualizaciones de datos y mapas para cursos en línea, como Mountains 101 y Indigenous Canada, Lane ha desarrollado un gran interés en crear herramientas interactivas que sean efectivas y fáciles de usar.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Patrick Sier</title>
      <link>/es/about/page-content/web-team-bios/patrick-sier/</link>
      <pubDate>Tue, 21 Nov 2017 17:58:39 -0800</pubDate>
      
      <guid>/es/about/page-content/web-team-bios/patrick-sier/</guid>
      <description>Patrick recibió una Licenciatura en Artes en la política pública de la Universidad de Michigan. Este fondo ha informado su trabajo como desarrollador web, creando recientemente herramientas para evaluaciones y paneles de control interactivos en un centro de investigación universitario. Tiene experiencia en visualización y análisis de datos, así como proyectos de tecnología cívica que involucran los derechos de inquilinos y el sistema de justicia.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Christopher Groskopf</title>
      <link>/es/about/page-content/web-team-bios/chris-groskopf/</link>
      <pubDate>Tue, 21 Nov 2017 17:58:39 -0800</pubDate>
      
      <guid>/es/about/page-content/web-team-bios/chris-groskopf/</guid>
      <description>Christopher Groskopf es periodista e ingeniero de software que vive en los bosques de pinos del este de Texas. Para Eviction Lab, Chris prestó su experiencia en diseño de información y programación para la creación de nuestra estrategia de mapeo de desalojos, así como la contratación de talento técnico. Actualmente está creando herramientas para resolver problemas con datos públicos en Enigma.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Jonny Miller</title>
      <link>/es/about/page-content/web-team-bios/jonny-miller/</link>
      <pubDate>Mon, 20 Nov 2017 18:43:11 -0800</pubDate>
      
      <guid>/es/about/page-content/web-team-bios/jonny-miller/</guid>
      <description>Jonny aporta al equipo más de 17 años de experiencia en los campos de desarrollo web, diseño, UI / UX y gestión de proyectos. Anteriormente trabajó con uno de los proveedores de educación en línea más grandes del oeste de Canadá, donde fue el líder del equipo UI / UX y un desarrollador web milusos.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Natalie Repetto</title>
      <link>/es/about/page-content/web-team-bios/natalie-repetto/</link>
      <pubDate>Thu, 23 Nov 2017 17:52:48 -0800</pubDate>
      
      <guid>/es/about/page-content/web-team-bios/natalie-repetto/</guid>
      <description>Natalie estudió economía y sociología en Mills College en Oakland, donde recibió su licenciatura en Análisis Político, Legal y Económico. Con más de una década trabajando en una variedad de industrias, desde bienes raíces y ventas hasta finanzas y organizaciones sin fines de lucro, Natalie comprende la importancia de la eficiencia y la gestión efectiva.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>¿Qué es Eviction Lab?</title>
      <link>/es/methods/page-content/102-what-is/</link>
      <pubDate>Sun, 19 Nov 2017 20:43:49 -0800</pubDate>
      
      <guid>/es/methods/page-content/102-what-is/</guid>
      <description>Eviction Lab es una organización de investigación dedicada a estudiar la prevalencia, las causas y las consecuencias del desalojo. La base de datos que ha creado representa la mayor acumulación de registros judiciales de los EE. UU. relacionados con el desalojo compilado hasta ahora.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>¿Qué significan las burbujas rojas?</title>
      <link>/es/help-faq/page-content/q102-redbubbles/</link>
      <pubDate>Sun, 19 Nov 2017 20:43:49 -0800</pubDate>
      
      <guid>/es/help-faq/page-content/q102-redbubbles/</guid>
      <description>Las burbujas rojas representan la tasa de desalojo o la tasa de presentación de desalojo. Las burbujas más grandes son números más grandes. Las burbujas más pequeñas son números más pequeños.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>¿Qué datos ha recolectado Eviction Lab?</title>
      <link>/es/methods/page-content/110-what-data/</link>
      <pubDate>Sun, 19 Nov 2017 20:43:49 -0800</pubDate>
      
      <guid>/es/methods/page-content/110-what-data/</guid>
      <description>Los datos que recolectamos están compuestos por registros formales de desalojo de 48 estados y el Distrito de Columbia. Los registros de desalojo incluyen información relacionada con un caso judicial de desalojo, como los nombres del acusado y del demandante, la dirección del acusado, la información del juicio monetario y un resultado para el caso.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>¿Qué significa el azul? </title>
      <link>/es/help-faq/page-content/q110-blue/</link>
      <pubDate>Sun, 19 Nov 2017 20:43:49 -0800</pubDate>
      
      <guid>/es/help-faq/page-content/q110-blue/</guid>
      <description>El azul representa la concentración del valor del Censo que seleccionó. Por ejemplo, si seleccionó &amp;ldquo;población&amp;rdquo;, un azul más oscuro significa una población más alta y un azul más claro significa una población más baja.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>¿Cuántos lugares puedo comparar en el mapa?</title>
      <link>/es/help-faq/page-content/q120-locations-in-map/</link>
      <pubDate>Sun, 19 Nov 2017 20:43:49 -0800</pubDate>
      
      <guid>/es/help-faq/page-content/q120-locations-in-map/</guid>
      <description>Se puede comparar tres lugares a la vez.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>¿Estos son todos los desalojos que han tenido lugar?</title>
      <link>/es/methods/page-content/120-all-evictions/</link>
      <pubDate>Sun, 19 Nov 2017 20:43:49 -0800</pubDate>
      
      <guid>/es/methods/page-content/120-all-evictions/</guid>
      <description>No. Los desalojos pueden ocurrir fuera de la sala del tribunal, como cuando los propietarios les pagan a inquilinos para que se vayan o ejecuten cierres patronales ilegales. Existe alguna evidencia de que los &amp;ldquo;desalojos informales&amp;rdquo; son más comunes que los desalojos &amp;ldquo;formales&amp;rdquo; ordenados por la corte. Los desalojos informales no se capturan en nuestro conjunto de datos.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>¿Cómo recolectaron los datos?</title>
      <link>/es/methods/page-content/130-how-collected/</link>
      <pubDate>Sun, 19 Nov 2017 20:43:49 -0800</pubDate>
      
      <guid>/es/methods/page-content/130-how-collected/</guid>
      <description>Primero, solicitamos un informe general de los casos directamente de los tribunales. Estos informes incluyen toda la información registrada relacionada con casos relacionados con el desalojo. En segundo lugar, llevamos a cabo la recopilación de registros automatizada desde portales en línea, a través de los protocolos de análisis de texto y web scraping.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>¿De dónde provienen los datos de desalojo?</title>
      <link>/es/help-faq/page-content/q140-data-source/</link>
      <pubDate>Sun, 19 Nov 2017 20:43:49 -0800</pubDate>
      
      <guid>/es/help-faq/page-content/q140-data-source/</guid>
      <description>Hemos acumulado más de 80 millones de registros relacionados con el desalojo. Eviction Lab recopiló directamente registros judiciales de 13 estados. Pero muchos estados no centralizaron sus datos de desalojo o no estaban dispuestos a divulgar esta información. En consecuencia, Eviction Lab compró conjuntos de datos más completos de registros públicos de desalojo de dos compañías: LexisNexis Risk Solutions y American Information Research Services Inc.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>¿De dónde vienen los datos?</title>
      <link>/es/methods/page-content/140-whence-data/</link>
      <pubDate>Sun, 19 Nov 2017 20:43:49 -0800</pubDate>
      
      <guid>/es/methods/page-content/140-whence-data/</guid>
      <description>Hemos acumulado más de 80 millones de registros relacionados con el desalojo. Eviction Lab recopiló directamente registros judiciales de 13 estados. Pero muchos estados no centralizaron sus datos de desalojo o no estaban dispuestos a divulgar esta información. En consecuencia, Eviction Lab luego compró conjuntos de datos más completos de registros públicos de desalojo de dos compañías: LexisNexis Risk Solutions y American Information Research Services Inc.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>¿Por qué hay una burbuja vacía para el lugar elegido?</title>
      <link>/es/help-faq/page-content/q140-empty-bubble/</link>
      <pubDate>Sun, 19 Nov 2017 20:43:49 -0800</pubDate>
      
      <guid>/es/help-faq/page-content/q140-empty-bubble/</guid>
      <description>Para los lugares con una burbuja vacía, no hay datos disponibles para el año seleccionado. Los datos para ese lugar pueden existir para otros años, sin embargo.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>¿De dónde provienen los datos del Censo?</title>
      <link>/es/help-faq/page-content/q141.3-census/</link>
      <pubDate>Sun, 19 Nov 2017 20:43:49 -0800</pubDate>
      
      <guid>/es/help-faq/page-content/q141.3-census/</guid>
      <description>Utilizamos estimaciones de hogares ocupados por inquilinos de los Censos de los EE. UU. De 2000 y 2010 y ESRI Business Analyst 2016. Para obtener más detalles sobre la variable de hogar ocupada por inquilinos, favor de leer nuestro informe de metodología.
Utilizamos las siguientes encuestas para otras variables demográficas enumeradas en el sitio web y la descarga de datos:</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>¿Cuantas personas son desalojadas en todo el país?</title>
      <link>/es/help-faq/page-content/q155-5-us-stats/</link>
      <pubDate>Sun, 19 Nov 2017 20:43:49 -0800</pubDate>
      
      <guid>/es/help-faq/page-content/q155-5-us-stats/</guid>
      <description>Aquí están las estadísticas:
 Año Casas ocupadas por inquilinos Presentaciones Desalojos totales Tasa de presentaciones Tasa de desalojo    2000 19327822 1159168 518873 6 2.68   2001 27438838 1750452 754652 6.38 2.75   2002 29982440 2085491 864918 6.96 2.88   2003 30330222 2134014 910361 7.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>¿Por qué falta mi área información de desalojo?</title>
      <link>/es/help-faq/page-content/q142.8-missing-info/</link>
      <pubDate>Sun, 19 Nov 2017 20:43:49 -0800</pubDate>
      
      <guid>/es/help-faq/page-content/q142.8-missing-info/</guid>
      <description>Hemos recopilado más de 80 millones de registros de desalojo desde hace varios años, ¡pero todavía no los tenemos todos! Continuaremos nuestro esfuerzo para proporcionar la información más completa sobre los desalojos en los Estados Unidos y lo invitamos a permanecer atento a las actualizaciones de nuestro conjunto de datos suscribiéndose a nuestra lista de correo electrónico.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>¿Por qué hay una tasa de presentación pero no una tasa de desalojo para mi estado?</title>
      <link>/es/help-faq/page-content/q143-filing-not-eviction-rate/</link>
      <pubDate>Sun, 19 Nov 2017 20:43:49 -0800</pubDate>
      
      <guid>/es/help-faq/page-content/q143-filing-not-eviction-rate/</guid>
      <description>Porque que usted vive en Arkansas, Dakota del Norte, Alaska o Dakota del Sur, los estados para los que no tenemos suficientes registros de desalojo a nivel individual para hacer una estimación. Sin embargo, en estos estados, podemos mostrar las estadísticas informadas sobre las presentaciones de desalojo. Para obtener más detalles sobre cómo manejamos los datos de diferentes fuentes, consulte nuestra página de Método.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Mi área muestra una tasa alta de presentación o desalojo. ¿Qué significa esto?</title>
      <link>/es/help-faq/page-content/q144-high-rate/</link>
      <pubDate>Sun, 19 Nov 2017 20:43:49 -0800</pubDate>
      
      <guid>/es/help-faq/page-content/q144-high-rate/</guid>
      <description>En el mapa, hemos indicado con el símbolo Tramos del censo y grupos de bloques con tasas de presentación y desalojo en el 1% superior. Hay áreas con altas tasas porque la inseguridad de la vivienda es especialmente aguda allí. Pero hay otras consideraciones también.
Recuerde que las tasas de presentación y desalojo se calculan dividiendo la cantidad de presentaciones o desalojos en un área por el número de hogares alquilados.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Mi estado muestra una tasa baja de presentación o desalojo. ¿Qué significa esto?</title>
      <link>/es/help-faq/page-content/q145-low-rate/</link>
      <pubDate>Sun, 19 Nov 2017 20:43:49 -0800</pubDate>
      
      <guid>/es/help-faq/page-content/q145-low-rate/</guid>
      <description>En el mapa, hemos indicado con el símbolo estados con recuentos de desalojo subestimados. Por supuesto, algunos lugares tienen bajas tasas de desalojo porque hay pocos inquilinos que viven allí o porque hay muy pocos desalojos. Pero algunos estados y el Distrito de Columbia han subestimado los conteos de desalojo en nuestro conjunto de datos por una variedad de razones.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>¿Por qué son similares las tasas de presentación y desalojo en mi área?</title>
      <link>/es/help-faq/page-content/q146-similar-rates/</link>
      <pubDate>Sun, 19 Nov 2017 20:43:49 -0800</pubDate>
      
      <guid>/es/help-faq/page-content/q146-similar-rates/</guid>
      <description>Probablemente no sea porque casi todos los casos de desalojo terminan en desalojo, pero debido a nuestra incapacidad para reunir todos los casos de desalojo en su área. Intentamos recopilar todos los registros judiciales relacionados con el desalojo, incluidas las presentaciones que no dieron como resultado el desalojo, pero algunas de nuestras fuentes de datos priorizaron casos que culminaron en un juicio civil.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>¿Qué significa &#34;auto&#34; en el menú &#34;Nivel de Mapa&#34;?</title>
      <link>/es/help-faq/page-content/q147-auto-map/</link>
      <pubDate>Sun, 19 Nov 2017 20:43:49 -0800</pubDate>
      
      <guid>/es/help-faq/page-content/q147-auto-map/</guid>
      <description>Seleccionar &amp;ldquo;auto&amp;rdquo; le permite ampliar automáticamente los niveles geográficos (estados, condados, ciudades, secciones censales y grupos de bloques) de forma automática. También se puede seleccionar su nivel geográfico deseado desde el mismo menú desplegable.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>¿Qué es la diferencia entre la tasa de presentación y la tasa de desalojo?</title>
      <link>/es/methods/page-content/150-filing-vs-rate/</link>
      <pubDate>Sun, 19 Nov 2017 20:43:49 -0800</pubDate>
      
      <guid>/es/methods/page-content/150-filing-vs-rate/</guid>
      <description>Una &amp;ldquo;tasa de presentación&amp;rdquo; es la proporción del número de desalojos presentados en un área al número de hogares ocupados por inquilinos en esa área. Una &amp;ldquo;tasa de desalojo&amp;rdquo; es el subconjunto de las viviendas que recibieron una sentencia de desalojo en la que se ordenó a los inquilinos que se fueran.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>¿Qué tipos de lugares puedo introducir en la barra de búsqueda?</title>
      <link>/es/help-faq/page-content/q151-how-many-locations/</link>
      <pubDate>Sun, 19 Nov 2017 20:43:49 -0800</pubDate>
      
      <guid>/es/help-faq/page-content/q151-how-many-locations/</guid>
      <description>You can compare up to 3 locations. The U.S. average eviction rate is also included by default.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>¿Cuál es la diferencia entre un desalojo y una presentación de desalojo?</title>
      <link>/es/help-faq/page-content/q152-filings/</link>
      <pubDate>Sun, 19 Nov 2017 20:43:49 -0800</pubDate>
      
      <guid>/es/help-faq/page-content/q152-filings/</guid>
      <description>Una presentación de desalojo es el resultado de que un propietario presente un caso ante un tribunal para que se retire a un inquilino de una propiedad. Un desalojo es una sentencia del tribunal que dice que un inquilino debe ser removido. Como no todas las presentaciones de desalojo resultan en un desalojo, la tasa de presentación siempre será mayor en un área determinada que la tasa de desalojo.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>¿Qué tipos de lugares puedo introducir en la barra de búsqueda?</title>
      <link>/es/help-faq/page-content/q153-search-bar/</link>
      <pubDate>Sun, 19 Nov 2017 20:43:49 -0800</pubDate>
      
      <guid>/es/help-faq/page-content/q153-search-bar/</guid>
      <description>You can search by state, county, or city. You can also search for any listed address in America.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Descargué datos para mi ciudad/lugar, y dice que tengo menos de un desalojo/presentación. ¿Qué significa eso?</title>
      <link>/es/help-faq/page-content/q154-places-below-one/</link>
      <pubDate>Sun, 19 Nov 2017 20:43:49 -0800</pubDate>
      
      <guid>/es/help-faq/page-content/q154-places-below-one/</guid>
      <description>Mientras que otras unidades de geografía están todas conectadas (grupos de bloques, secciones censales, condados, etc.), los límites de los lugares están separados, lo que exige que los desalojos se agreguen y se calculen de manera diferente. En muchos casos, las estimaciones de desalojo son números no enteros (por ejemplo, 0,4, 31,5, 100,6).</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>¿Cuál es la carga del alquiler y por qué está limitado al 50%?</title>
      <link>/es/help-faq/page-content/q155-rent-burden/</link>
      <pubDate>Sun, 19 Nov 2017 20:43:49 -0800</pubDate>
      
      <guid>/es/help-faq/page-content/q155-rent-burden/</guid>
      <description>La carga de alquiler es el porcentaje del ingreso familiar que se gasta en el alquiler en un área determinada. La Oficina del Censo de EE. UU. solo calcula esta estadística hasta en un 50%, cualquier cantidad superior se indica como &amp;ldquo;50% o más.&amp;rdquo;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>¿Qué comparte el sitio cuando hago clic en Twitter o Facebook?</title>
      <link>/es/help-faq/page-content/q156-social-share/</link>
      <pubDate>Sun, 19 Nov 2017 20:43:49 -0800</pubDate>
      
      <guid>/es/help-faq/page-content/q156-social-share/</guid>
      <description>Se puede compartir enlaces a cualquiera de nuestras páginas a través de los botones de compartir con sus redes sociales. Desde nuestras páginas de Mapa y Rankings de Desalojo, se puede compartir enlaces personalizados preinstalados con los lugares y los datos que ha seleccionado.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>¿Cómo puedo insertar el mapa en mi blog o sitio web?</title>
      <link>/es/help-faq/page-content/q157-embed/</link>
      <pubDate>Sun, 19 Nov 2017 20:43:49 -0800</pubDate>
      
      <guid>/es/help-faq/page-content/q157-embed/</guid>
      <description>Se puede insertar el mapa en su sitio web o blog utilizando el código de inserción proporcionado. En la sección &amp;ldquo;compartir&amp;rdquo; de la página de mapa y datos, haga clic en el botón de enlace para tomar el código. Luego se puede pegar ese código en su propio sitio. El mapa mostrará los tipos de datos de desalojo y censo que seleccionó.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>¿Qué informes puedo descargar y qué puedo hacer con ellos?</title>
      <link>/es/help-faq/page-content/q158-reports/</link>
      <pubDate>Sun, 19 Nov 2017 20:43:49 -0800</pubDate>
      
      <guid>/es/help-faq/page-content/q158-reports/</guid>
      <description>Los informes, que están personalizados para mostrar los mismos datos y lugares que ha seleccionado a través del mapa y la búsqueda, están diseñados como herramientas para apoyar la investigación y el activismo. Se puede descargar
 Una hoja de cálculo de Excel que contiene datos brutos Una presentación de Powerpoint para compartir en su aula, conferencia o reunión Un archivo PDF, que también contiene una hoja informativa sobre desalojos, para compartir ampliamente.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>¿Cómo calcularon la tasa de presentación/desalojo?</title>
      <link>/es/methods/page-content/160-calculate-rate/</link>
      <pubDate>Sun, 19 Nov 2017 20:43:49 -0800</pubDate>
      
      <guid>/es/methods/page-content/160-calculate-rate/</guid>
      <description>Para el denominador de nuestra tasa, utilizamos el número de hogares que alquilan en cada área. La información sobre el número de viviendas para inquilinos en un área proviene del Censo de los EE. UU. y de las estimaciones demográficos de ESRI Business Analyst.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>¿Qué es &#34;Obtener más datos&#34;?</title>
      <link>/es/help-faq/page-content/q160-get-more-data/</link>
      <pubDate>Sun, 19 Nov 2017 20:43:49 -0800</pubDate>
      
      <guid>/es/help-faq/page-content/q160-get-more-data/</guid>
      <description>Obtener Más Datos lo llevará a una página donde se puede buscar y descargar grandes conjuntos de datos para todo Estados Unidos.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Puedo descargar datos imputados o no imputados. ¿Qué significa esto?</title>
      <link>/es/help-faq/page-content/q162-imputed-non/</link>
      <pubDate>Sun, 19 Nov 2017 20:43:49 -0800</pubDate>
      
      <guid>/es/help-faq/page-content/q162-imputed-non/</guid>
      <description>Debido a que estos datos fueron recolectados manualmente de los tribunales de todo el país, algunas áreas carecen de datos a lo largo del tiempo. En otros casos, los modelos estadísticos indicaron que había demasiada variación en la recolección de un año a otro. En estos casos, completamos algunas de esas brechas al &amp;ldquo;imputar&amp;rdquo; datos en función de un conjunto de procedimientos enumerados en nuestro Methodology Report (PDF).</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>¿Qué dispositivos/navegadores son compatibles?</title>
      <link>/es/help-faq/page-content/q162-browsers/</link>
      <pubDate>Sun, 19 Nov 2017 20:43:49 -0800</pubDate>
      
      <guid>/es/help-faq/page-content/q162-browsers/</guid>
      <description>Admitimos las dos últimas versiones principales de Edge, Chrome, Firefox y Safari. También admitimos Internet Explorer 11.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>¿Cuántos lugares se listan en su ranking de desalojos?</title>
      <link>/es/help-faq/page-content/q168-how-many-places/</link>
      <pubDate>Sun, 19 Nov 2017 20:43:49 -0800</pubDate>
      
      <guid>/es/help-faq/page-content/q168-how-many-places/</guid>
      <description>Cerca de 30.000 lugares&amp;mdash;ciudades, pueblos, aldeas y áreas no incorporadas&amp;mdash;se incluyen en nuestra base de datos.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>¿Cómo prepararon los datos? </title>
      <link>/es/methods/page-content/170-cleaning/</link>
      <pubDate>Sun, 19 Nov 2017 20:43:49 -0800</pubDate>
      
      <guid>/es/methods/page-content/170-cleaning/</guid>
      <description>Para crear las mejores estimaciones, todos los datos que obtuvimos fueron sometidos a un riguroso protocolo de limpieza. Esto incluyó el formateo de los datos para que cada observación representara un hogar; limpiar y estandarizar los nombres y direcciones; y soltando casos duplicados. Los detalles de este proceso se pueden encontrar en el Informe de metodología (PDF).</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>¿Cómo se definen &#34;lugares&#34; en sus rankings?</title>
      <link>/es/help-faq/page-content/q176-rankings-locations/</link>
      <pubDate>Sun, 19 Nov 2017 20:43:49 -0800</pubDate>
      
      <guid>/es/help-faq/page-content/q176-rankings-locations/</guid>
      <description>Los lugares en nuestros rankings provienen de la lista de lugares del censo. No incluyen condados o áreas metropolitanas. Para obtener más información acerca de lugares del censo, visite el sitio web del Censo de EE. UU. (Haga clic aquí o aquí).</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>¿Por qué no puedo encontrar el lugar que busco en Rankings?</title>
      <link>/es/help-faq/page-content/q172-cant-find/</link>
      <pubDate>Sun, 19 Nov 2017 20:43:49 -0800</pubDate>
      
      <guid>/es/help-faq/page-content/q172-cant-find/</guid>
      <description>La visualización de nuestras clasificaciones muestra solo las 100 áreas con más desalojos según sus selecciones. Sin embargo, utilizando la barra de búsqueda, se puede encontrar la clasificación para cualquier lugar de los Estados Unidos.
Si no se puede encontrar un lugar a través de la barra de búsqueda, puede que no sea un lugar enumerado en el Censo, o puede ser una especie de lugar (como un estado o condado) que no está clasificado en esta herramienta.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>¿Por qué se dividen los lugares en los Rankings de desalojos en tres tipos de área diferentes? ¿Qué significan?</title>
      <link>/es/help-faq/page-content/q175-area-types/</link>
      <pubDate>Sun, 19 Nov 2017 20:43:49 -0800</pubDate>
      
      <guid>/es/help-faq/page-content/q175-area-types/</guid>
      <description>Elegimos categorizar lugares en nuestros Rankings (como ciudades grandes, ciudades medianas o pequeñas ciudades y áreas rurales) para permitir comparaciones más significativas entre lugares con poblaciones similares.
 Las ciudades pequeñas y las áreas rurales son lugares con poblaciones menores de 20.000. Clasificamos 27.403 de estos lugares. Ejemplos: Clarksdale, MS; Fremont, OH</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Why do you report 2015 eviction rankings?</title>
      <link>/es/help-faq/page-content/q178-2015/</link>
      <pubDate>Sun, 19 Nov 2017 20:43:49 -0800</pubDate>
      
      <guid>/es/help-faq/page-content/q178-2015/</guid>
      <description>Because that’s the most recent year with the most comprehensive data. Because data collection efforts are not centralized, it takes some time to collect all the evictions from a single year.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>How were you able to determine the amount of evictions in each neighborhood?</title>
      <link>/es/help-faq/page-content/q180-evictions-amount/</link>
      <pubDate>Sun, 19 Nov 2017 20:43:49 -0800</pubDate>
      
      <guid>/es/help-faq/page-content/q180-evictions-amount/</guid>
      <description>Eviction records contain addresses. We had these addresses geocoded and spatially joined by the Environmental Systems Research Institute (ESRI). This process allowed us to match each address record to a latitude and a longitude. Then, by overlaying the geographic boundaries on top of these points, we can observe how many evictions took place in that area.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>¿Cómo pudieron determinar la cantidad de desalojos en cada vecindario?</title>
      <link>/es/methods/page-content/180-how-number-evictions/</link>
      <pubDate>Sun, 19 Nov 2017 20:43:49 -0800</pubDate>
      
      <guid>/es/methods/page-content/180-how-number-evictions/</guid>
      <description>Los registros de desalojo contienen direcciones. Teníamos estas direcciones geocodificadas y unidas espacialmente por el Environmental Systems Research Institute (ESRI). Este proceso nos permitió unir cada registro de dirección a una latitud y una longitud. Luego, al superponer los límites geográficos sobre estos puntos, podemos observar cuántos desalojos tuvieron lugar en esa área.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Para las regiones en las cuales no tenían datos completos, ¿cómo calcularon la tasa de desalojo?</title>
      <link>/es/methods/page-content/190-estimate-rate/</link>
      <pubDate>Sun, 19 Nov 2017 20:43:49 -0800</pubDate>
      
      <guid>/es/methods/page-content/190-estimate-rate/</guid>
      <description>Usamos una práctica común para datos faltantes llamada &amp;ldquo;imputación&amp;rdquo;. Para obtener más información al respecto, consulte el Informe de metodología (PDF).</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>¿Cómo validaron sus estimaciones?</title>
      <link>/es/methods/page-content/200-validate/</link>
      <pubDate>Sun, 19 Nov 2017 20:43:49 -0800</pubDate>
      
      <guid>/es/methods/page-content/200-validate/</guid>
      <description>Vinculamos registros individuales de fuentes de datos superpuestas. A través de este procedimiento, determinamos que el contenido de los registros (por ejemplo, dirección, información de nombre) tenía una alta tasa de validez. Además, obtuvimos estadísticas de 27 estados, la ciudad de Nueva York, y el Distrito de Columbia que nos dieron números de casos archivados por año a nivel de condado.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>¿Qué es un desalojo? </title>
      <link>/es/help-faq/page-content/q200-what-is-eviction/</link>
      <pubDate>Sun, 19 Nov 2017 20:43:49 -0800</pubDate>
      
      <guid>/es/help-faq/page-content/q200-what-is-eviction/</guid>
      <description>Un desalojo ocurre cuando un propietario expulsa a las personas de la propiedad que posee. Los desalojos son movimientos involuntarios iniciados por el propietario que ocurren a los inquilinos, mientras que las ejecuciones hipotecarias son movimientos involuntarios que suceden a los propietarios cuando un banco u otra agencia prestataria recupera un hogar.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>¿Pudiera leer un informe más completo sobre sus métodos?</title>
      <link>/es/methods/page-content/210-methods-report/</link>
      <pubDate>Sun, 19 Nov 2017 20:43:49 -0800</pubDate>
      
      <guid>/es/methods/page-content/210-methods-report/</guid>
      <description>Sí. Se puede descargar el informe completo (PDF) aquí.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>¿Qué es una tasa de desalojo y cómo se calcula?</title>
      <link>/es/help-faq/page-content/q210-eviction-rate/</link>
      <pubDate>Sun, 19 Nov 2017 20:43:49 -0800</pubDate>
      
      <guid>/es/help-faq/page-content/q210-eviction-rate/</guid>
      <description>Una tasa de desalojo es la cantidad de desalojos por cada 100 viviendas alquiladas en un área. Una tasa de desalojo del 5% significa que 5 de cada 100 viviendas alquiladas enfrentaron el desalojo en el área seleccionada ese año.
La información sobre el número de viviendas para inquilinos en un área proviene del censo de los EE.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>How were evictions calculated?</title>
      <link>/es/help-faq/page-content/q221-evictions-calc/</link>
      <pubDate>Sun, 19 Nov 2017 20:43:49 -0800</pubDate>
      
      <guid>/es/help-faq/page-content/q221-evictions-calc/</guid>
      <description>Anim pariatur cliche reprehenderit, enim eiusmod high life accusamus terry richardson ad squid. Nihil anim keffiyeh helvetica, craft beer labore wes anderson cred nesciunt sapiente ea proident.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>¿Qué es una presentación de desalojo?</title>
      <link>/es/help-faq/page-content/q212-eviction-filing/</link>
      <pubDate>Sun, 19 Nov 2017 20:43:49 -0800</pubDate>
      
      <guid>/es/help-faq/page-content/q212-eviction-filing/</guid>
      <description>Una presentación de desalojo es el resultado de que un propietario presente un caso ante un tribunal para que se retire a un inquilino de una propiedad.
Dentro de nuestros datos, la información del caso se registra como acciones separadas con las fechas de cada acción. Nuestra estimación de las presentaciones de desalojo es la cantidad total de casos cada año con la primera acción registrada en ese año.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>¿Y si tengo más preguntas?</title>
      <link>/es/methods/page-content/220-more-questions/</link>
      <pubDate>Sun, 19 Nov 2017 20:43:49 -0800</pubDate>
      
      <guid>/es/methods/page-content/220-more-questions/</guid>
      <description>Estamos aquí para ayudar. Favor de contactarnos por correo electrónico a research@evictionlab.org.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>¿Tiene Eviction Lab datos sobre cuántos mujeres, niños, o ancianos son afectados por el desalojo?</title>
      <link>/es/help-faq/page-content/q240-demographics/</link>
      <pubDate>Sun, 19 Nov 2017 20:43:49 -0800</pubDate>
      
      <guid>/es/help-faq/page-content/q240-demographics/</guid>
      <description>Dado que los registros de desalojo no incluyen información demográfica como edad o sexo, no tenemos acceso directo a estos números. Sin embargo, los estudios locales muestran que los hogares con niños son especialmente vulnerables al desplazamiento forzado. Si bien no tenemos la imagen completa ahora, el conjunto de datos de Eviction Lab permite a los usuarios crear estimaciones en una escala que antes era imposible, y preguntas importantes como estas pueden abordarse en futuras investigaciones.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Soy periodista, educador o ciudadano/activista. ¿Cómo puedo usar sus herramientas para encontrar historias en los datos y educar a las personas sobre el desalojo?</title>
      <link>/es/help-faq/page-content/q250-stories/</link>
      <pubDate>Sun, 19 Nov 2017 20:43:49 -0800</pubDate>
      
      <guid>/es/help-faq/page-content/q250-stories/</guid>
      <description>Hemos desarrollado una Guía de medios y una Guía para maestros. Destacaremos cómo los periodistas, maestros, organizadores comunitarios, legisladores y ciudadanos comprometidos han utilizado nuestros datos, tanto en nuestras cuentas de Facebook y Twitter como en nuestras páginas de Actualizaciones. También se puede descargar guías de grupo de lectura para el libro Evicted.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Matthew Desmond</title>
      <link>/es/about/page-content/research-team-bios/matthew-desmond/</link>
      <pubDate>Sun, 26 Nov 2017 03:54:30 +0000</pubDate>
      
      <guid>/es/about/page-content/research-team-bios/matthew-desmond/</guid>
      <description>Matthew Desmond es el Maurice P. During Profesor en el departamento de sociología en la universidad de Princeton. Después de recibir su Ph.D. en 2010 de la Universidad de Wisconsin en Madison, se unió a la Sociedad de Becarios de Harvard como Junior Fellow. Es autor de cuatro libros, entre ellos Evicted: Poverty and Profit in the American City (2016), que ganó el Premio Pulitzer, el Premio del Círculo de Críticos del Libro Nacional y la Medalla Carnegie, y el Premio PEN / John Kenneth Galbraith por Libros de No Ficción.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Helena Najm</title>
      <link>/es/about/page-content/research-team-bios/helena-najm/</link>
      <pubDate>Sun, 26 Nov 2017 03:50:19 +0000</pubDate>
      
      <guid>/es/about/page-content/research-team-bios/helena-najm/</guid>
      <description>Helena received her HBSc from the University of Toronto in 2017, and graduated from Columbia University&amp;rsquo;s MA in Global Thought program in 2019. She has worked at the nexus of health, politics and social inequality in academic and public service capacities, and is broadly interested in researching social welfare policy, urban inequality, citizenship and social stratification.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Anne Kat Alexander</title>
      <link>/es/about/page-content/research-team-bios/anne-kat/</link>
      <pubDate>Sun, 26 Nov 2017 03:46:25 +0000</pubDate>
      
      <guid>/es/about/page-content/research-team-bios/anne-kat/</guid>
      <description>Anne Kat is a recent graduate of Brandeis University, where she received a BA in English and Creative Writing. She is the Faculty Assistant in the Eviction Lab. Her bachelor&amp;rsquo;s thesis considered issues of chronic low mood and hopelessness in early modern poetry, which may be why she sticks to reading murder mysteries and YA these days.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Alieza Durana</title>
      <link>/es/about/page-content/research-team-bios/alieza-durana/</link>
      <pubDate>Sun, 26 Nov 2017 03:46:25 +0000</pubDate>
      
      <guid>/es/about/page-content/research-team-bios/alieza-durana/</guid>
      <description>Alieza Durana is a journalist and media impact expert helping to increase the reach and impact of stories. Her passion for addressing social and income inequalities has taken her around the world in pursuit of the data and stories that can move policy and culture forward. She writes and leads media strategy for The Eviction Lab in partnership with the Economic Hardship Reporting Project.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>LAVAR EDMONDS</title>
      <link>/es/about/page-content/research-team-bios/lavar-edmonds/</link>
      <pubDate>Sun, 26 Nov 2017 03:53:19 +0000</pubDate>
      
      <guid>/es/about/page-content/research-team-bios/lavar-edmonds/</guid>
      <description>Lavar Edmonds recibió una Licenciatura en Ciencias en economía de la Universidad de Mary Washington y una maestría en Política de Educación de la Universidad de Pennsylvania. Guiado por experiencias como maestro de matemáticas en una escuela secundaria, su experiencia incluye el uso de métodos cuantitativos y &amp;ldquo;big data&amp;rdquo; (datos masivos) para estudiar las desigualdades sociales omnipresentes, particularmente en la educación.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Joe Fish</title>
      <link>/es/about/page-content/research-team-bios/joe-fish/</link>
      <pubDate>Sun, 26 Nov 2017 03:46:25 +0000</pubDate>
      
      <guid>/es/about/page-content/research-team-bios/joe-fish/</guid>
      <description>Joe received his bachelor’s degree in Economics and Applied Math from Macalester College. A San Francisco native, his senior thesis used a survival analysis framework to explore the effect of zip code level tech growth on San Francisco eviction rates. As a researcher, he hopes to establish causal relationships between the effects of wealth consolidation and income inequality on eviction rates.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Ashley Gromis</title>
      <link>/es/about/page-content/research-team-bios/ashley-gromis/</link>
      <pubDate>Sun, 26 Nov 2017 03:52:04 +0000</pubDate>
      
      <guid>/es/about/page-content/research-team-bios/ashley-gromis/</guid>
      <description>Ashley se unió al Eviction Lab como Investigadora Asociada de Posgrado después de completar su doctorado en sociología en la Universidad de California, Los Ángeles. Su investigación de tesis examinó la formación y las consecuencias de la agrupación espacial de niños con exenciones no médicas a los requisitos de vacunas escolares en California.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Peter Hepburn</title>
      <link>/es/about/page-content/research-team-bios/peter-hepburn/</link>
      <pubDate>Sun, 26 Nov 2017 03:46:25 +0000</pubDate>
      
      <guid>/es/about/page-content/research-team-bios/peter-hepburn/</guid>
      <description>Peter se unió al Eviction Lab como Especialista Profesional Asociado después de completar su doctorado en Sociología y Demografía en la Universidad de California, Berkeley. La investigación de Peter examina las formas en que las prácticas de empleo y las políticas públicas afectan a los niños y las familias de bajos ingresos.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Aparna Howlader</title>
      <link>/es/about/page-content/research-team-bios/aparna-howlader/</link>
      <pubDate>Sun, 26 Nov 2017 03:46:25 +0000</pubDate>
      
      <guid>/es/about/page-content/research-team-bios/aparna-howlader/</guid>
      <description>Aparna completed her Ph.D. at the Department of Agricultural and Consumer Economics at the University of Illinois at Urbana-Champaign. Her dissertation research studies the relationship between land conservation policies and economic development. A large part of her current research is devoted to studying the extent to which early land conservation policies in the USA affect later economic and environmental conditions in the Great Plains.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Katie Krywokulski</title>
      <link>/es/about/page-content/research-team-bios/katie-krywokulski/</link>
      <pubDate>Wed, 14 Mar 2018 03:50:19 +0000</pubDate>
      
      <guid>/es/about/page-content/research-team-bios/katie-krywokulski/</guid>
      <description>Katie recibió una maestría en Lengua y Literatura Inglesa de la Universidad de Chicago en 2016. Sus intereses de investigación incluyeron la religión y la historia literaria del consentimiento de los Estados Unidos en los siglos XVIII y XIX. Ella enseñó cursos titulados &amp;ldquo;Muerte y muerte en los comienzos de América&amp;rdquo; y &amp;ldquo;Mujeres poseídas: religión, género y sexualidad,&amp;rdquo; así como clases de escritura de primer año.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Renee Louis</title>
      <link>/es/about/page-content/research-team-bios/renee-louis/</link>
      <pubDate>Sun, 26 Nov 2017 03:46:25 +0000</pubDate>
      
      <guid>/es/about/page-content/research-team-bios/renee-louis/</guid>
      <description>Renee receiving her B.A. from Princeton University where she concentrated in Sociology and received a certificate in Statistics and Machine Learning. Her undergraduate research endeavors ranged from examining nonprofit Twitter behavior, analyzing attitudes towards inequality across forty years of survey data, as well as studying the experiences of student dining hall workers on campus.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Ndidi Anekwe</title>
      <link>/es/about/page-content/student-researcher-bios/anekwe-ndidi/</link>
      <pubDate>Sun, 26 Nov 2017 03:46:25 +0000</pubDate>
      
      <guid>/es/about/page-content/student-researcher-bios/anekwe-ndidi/</guid>
      <description>Ndidi is a junior at Princeton University concentrating in the Woodrow Wilson School and pursuing certificates in the Global Health Program and African American Studies. On campus, she serves as Co-Vice President of Insure Jersey, and volunteers with the HomeFront Health Initiative and Students for Prison Education and Reform (SPEAR). In her free time, she enjoys singing with the Trego ensemble.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Sean Duncan</title>
      <link>/es/about/page-content/student-researcher-bios/duncan-sean/</link>
      <pubDate>Sun, 26 Nov 2017 03:46:25 +0000</pubDate>
      
      <guid>/es/about/page-content/student-researcher-bios/duncan-sean/</guid>
      <description>Sean is a fourth year computer science student at Princeton University. On campus, he is a member of the varsity men’s Water Polo team and a swim instructor for Princeton University Aquatics. In his free time, he enjoys listening to/discovering new music and spending time outdoors. As a student researcher, he hopes to assist in further uncovering inequalities to the accessibility of affordable, quality rental housing.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Henry Gomory</title>
      <link>/es/about/page-content/student-researcher-bios/gomory-henry/</link>
      <pubDate>Sun, 26 Nov 2017 03:46:25 +0000</pubDate>
      
      <guid>/es/about/page-content/student-researcher-bios/gomory-henry/</guid>
      <description>Henry es estudiante de doctorado de primer año en Sociología y Política Social en la Universidad de Princeton. Se graduó de la Universidad de Harvard en 2017 con una licenciatura en Sociología y una especialización en Estadística. Para su tesis de pregrado, estudió cómo las ciudades estadounidenses se volvieron inaccesibles para muchos inquilinos y las consecuencias que eso ha tenido para la vida social en comunidades cargadas de rentas.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>James Hendrickson</title>
      <link>/es/about/page-content/student-researcher-bios/james-hendrickson/</link>
      <pubDate>Sun, 26 Nov 2017 03:50:19 +0000</pubDate>
      
      <guid>/es/about/page-content/student-researcher-bios/james-hendrickson/</guid>
      <description>James is a graduate of the University of Michigan, where he obtained a B.A. in Public Policy with a focus on Applied Statistics and Labor Policy. He has worked for several public interest research and advocacy groups, such as the ACLU and the Economic Growth Institute, where he developed a deep interest in the intersection of statistical analysis and policy.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Gracie Himmelstein</title>
      <link>/es/about/page-content/student-researcher-bios/himmelstein-gracie/</link>
      <pubDate>Sun, 26 Nov 2017 03:46:25 +0000</pubDate>
      
      <guid>/es/about/page-content/student-researcher-bios/himmelstein-gracie/</guid>
      <description>Gracie is a doctoral candidate in Demography and Social Policy at Princeton University, and a medical student at Mount Sinai School of Medicine. She graduated with an AB from Princeton in 2012 in Public Policy and International Affairs. Gracie studies health disparities, and how social inequality is reflected in, and perpetuated by, the health care system.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Lillian Leung</title>
      <link>/es/about/page-content/student-researcher-bios/lillian-leung/</link>
      <pubDate>Sun, 26 Nov 2017 03:48:38 +0000</pubDate>
      
      <guid>/es/about/page-content/student-researcher-bios/lillian-leung/</guid>
      <description>Lillian is a first-year doctoral student in Sociology and Social Policy at Princeton University. She graduated in 2017 from New York University’s Stern School of Business, where she studied Economics and Global Business. Prior to her graduate studies, Lillian was a research specialist at the Eviction Lab, where she helped collect, clean, and analyze eviction records.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Matt Mleczko</title>
      <link>/es/about/page-content/student-researcher-bios/mleczko-matt/</link>
      <pubDate>Sun, 26 Nov 2017 03:46:25 +0000</pubDate>
      
      <guid>/es/about/page-content/student-researcher-bios/mleczko-matt/</guid>
      <description>Matt is a doctoral student in Population Studies and Social Policy at Princeton University. He graduated with his B.A. in Economics and Political Science from the University of Notre Dame in 2015. Before beginning his studies at Princeton, Matt worked as a research assistant and programmer at Mathematica Policy Research, where he developed an interest in housing policy and segregation.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Scott Overbey</title>
      <link>/es/about/page-content/student-researcher-bios/overbey-scott/</link>
      <pubDate>Sun, 26 Nov 2017 03:46:25 +0000</pubDate>
      
      <guid>/es/about/page-content/student-researcher-bios/overbey-scott/</guid>
      <description>Scott Overbey is a junior in the Economics Department at Princeton University pursuing certificates in Statistics/Machine Learning, Political Economy, and Urban Studies. His research interests generally cover poverty, housing, and public finance in the United States and what government, specifically at a local level, can do to address social ills. As a proud Cincinnati native, he hopes to use this research to impact local policy making in his hometown.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>MaryAnn Placheril</title>
      <link>/es/about/page-content/student-researcher-bios/placheril-maryann/</link>
      <pubDate>Sun, 26 Nov 2017 03:46:25 +0000</pubDate>
      
      <guid>/es/about/page-content/student-researcher-bios/placheril-maryann/</guid>
      <description>MaryAnn is a junior in the Woodrow Wilson School, pursuing certificates in African American Studies and Statistics and Machine Learning. On campus, she is on the board of the Princeton Student Events Committee and is the Executive Director of Princeton Model Congress. She’s interested in issues of homelessness, tenant rights, and broadly in the intersection of statistics and the law.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Devin Q. Rutan</title>
      <link>/es/about/page-content/student-researcher-bios/rutan-devin/</link>
      <pubDate>Sun, 26 Nov 2017 03:50:19 +0000</pubDate>
      
      <guid>/es/about/page-content/student-researcher-bios/rutan-devin/</guid>
      <description>Devin Q. Rutan es estudiante doctoral de primer año en el Departamento de Sociología de Princeton y está afiliado a la Oficina de Investigación de la Población. Le interesa la reproducción de la desigualdad espacial y la persistencia de la segregación residencial. En 2016, recibió una Licenciatura en Filosofía en Estudios Urbanos de la Universidad de Pittsburgh.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Naomi Shifrin</title>
      <link>/es/about/page-content/student-researcher-bios/shifrin-naomi/</link>
      <pubDate>Mon, 26 Nov 2018 03:50:19 +0000</pubDate>
      
      <guid>/es/about/page-content/student-researcher-bios/shifrin-naomi/</guid>
      <description>Naomi is a third-year undergraduate in the Sociology department, pursuing a certificate in the Center for Human Values. Prior to beginning at Princeton, she lived in Dakar, Senegal in a year of cultural immersion, fostering an interest in the relationship between development interventions and how they interact with the complexities of people’s lived experiences.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Gillian Slee</title>
      <link>/es/about/page-content/student-researcher-bios/slee-gillian/</link>
      <pubDate>Sun, 26 Nov 2017 03:46:25 +0000</pubDate>
      
      <guid>/es/about/page-content/student-researcher-bios/slee-gillian/</guid>
      <description>Gillian Slee es estudiante doctoral de primer año en Sociología y Política Social en la Universidad de Princeton. Se graduó de Harvard College en 2016 con un título en Estudios Sociales y una especialización en Psicología. En 2017, Gillian obtuvo su M.Phil. en Criminología en la Universidad de Cambridge, donde fue una Herchel Smith Harvard Scholar.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Michael Zhang</title>
      <link>/es/about/page-content/student-researcher-bios/zhang-michael/</link>
      <pubDate>Sun, 26 Nov 2017 03:46:25 +0000</pubDate>
      
      <guid>/es/about/page-content/student-researcher-bios/zhang-michael/</guid>
      <description>Michael Zhang is currently a post-doctoral researcher in the Department of Computer Science. He earned a PhD in statistics at the University of Texas at Austin in 2018.
His research interests include probabilistic machine learning, scalable computation, Bayesian non-parametrics and its applications to the social sciences.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>About Us | Eviction Lab</title>
      <link>/es/about/page-content/page-text/meta/</link>
      <pubDate>Sun, 19 Nov 2017 20:43:49 -0800</pubDate>
      
      <guid>/es/about/page-content/page-text/meta/</guid>
      <description>Agradecemos a los siguientes investigadores ciudadanos por ayudarnos a construir la primera base de datos nacional de desalojos de los Estados Unidos al proporcionar datos originales al Eviction Lab. Si desea compartir datos de desalojo con nosotros, envíe un correo electrónico a research@evictionlab.org.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Ayuda y preguntas frecuentes | Eviction Lab</title>
      <link>/es/help-faq/page-content/meta/</link>
      <pubDate>Sun, 19 Nov 2017 20:43:49 -0800</pubDate>
      
      <guid>/es/help-faq/page-content/meta/</guid>
      <description></description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Contáctenos</title>
      <link>/es/contact/page-content/form1/</link>
      <pubDate>Sun, 19 Nov 2017 20:43:49 -0800</pubDate>
      
      <guid>/es/contact/page-content/form1/</guid>
      <description>Para ponerse en contacto, utilice el formulario a continuación.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Form</title>
      <link>/es/contact/page-content/form2/</link>
      <pubDate>Sun, 19 Nov 2017 20:43:49 -0800</pubDate>
      
      <guid>/es/contact/page-content/form2/</guid>
      <description>También se puede enviarnos un correo electrónico directamente con respecto a
 Solicitudes de ayuda o comentarios del sitio en help@evictionlab.org
 Preguntas sobre investigación en research@evictionlab.org Preguntas o comentarios generales en press@evictionlab.org General questions or comments at info@evictionlab.org  Si desea fusionar sus datos con el conjunto de datos de The Eviction Lab, utilice nuestra aplicación de fusión de datos.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Métodos | Eviction Lab</title>
      <link>/es/methods/page-content/meta/</link>
      <pubDate>Sun, 19 Nov 2017 20:43:49 -0800</pubDate>
      
      <guid>/es/methods/page-content/meta/</guid>
      <description></description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>